點解咁多人鐘意send自己條jer俾女仔？

好似隔一排又有post講
究竟係咪有成功例子 咁樣溝到條女返黎

正常 之前條女就係咁溝番黎 唔信我 你可以搵女仔試下

屌你老母

睇黎已經有巴打send左條jer出去

d港女咁淫 你覺得佢地會抗拒咩

信我一定可以溝到女 祝各位巴打成功

之前溝過條女有男朋友 我send我條jer比佢之後佢好快就出左黎同我爆房

我試過, 諗住都算粗同長, 應該會溝到, 但失敗左

利申: 包莖

巴打 會唔會係你碌野太幼呀

我成日係咁
我d女話好鐘意

你個名

已send 只要夠粗真係work